打工仔想學好英文 求推介

出黎做野幾年了 但發覺自己英文得小學程度 完全唔識講 如果想出去搵人補習 依家咩價位？ 或有冇其他推介？ 感謝

無可能

YouTube

都有試過 聽住咁跟佢讀 但成效不大